viu呢套足球卡通咩事？ 香港隊幾時係中國隊？

https://www. youtube. com/watch?v=yFUYTb4CscE&t=2m40s

支製動畫你想佢叫香港隊?

動畫公司喺敵國支那深圳

唔係香港隊o黎
但唔知點解有香港

問下viutv整字幕同配音班人